去完Ocamp沉咗組媽船，可以點做

不要暗戀

組媽有無男朋友？

冇
先大鑊
成日心郁郁

直接約炮

問佢how much

大陸仔講大陸話

組媽係雞？

打下友誼波

知唔知咩叫「沉船」？你叫完雞？

我諗係未開嘅汽水

佢唔係雞咁你沈咩船 你老味

唔好濫用沉船嘅意思
你地又唔係咩禁忌之戀沉咩船
對異性產生感情係好正常嘅事
佢單身咪試下approach佢製造多d機會俾大家溝通了解囉，大前提係你要當佢係你朋友，千其唔好太猖狂chur到人
有時要識知難而退
佢唔抗拒咪一步一步慢慢嚟
唔係完全無機會嘅

如果對方有男朋友呢。應唔應該繼續

你話呢
人地都有男朋友你憑咩繼續呀

唔好搞我女朋友啦

男人就應該幫另外一個男人帶綠帽